# bootstrap-exercise
Tugas Week 2 Day 1 (Senin 16 Nov 2020) ----------------------------------- [ https://getbootstrap.com/docs/4.5/examples/blog/ ] 1. Custom Bootstrap Example (Blog) sesuai Karakter Masing2 (warna, style header gambar tulisan) 2. Diupload di Gitlab 